建制派唔會指責撐政府激進份子係鬼

點解黃絲又成日當激進反對派係鬼？